<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<document>
<webSite>http://www.ailianlove.com</webSite>
<webMaster>phpcms@phpcms.cn</webMaster>
<updatePeri>40</updatePeri>
<item>
<title>哪些方法能让婚姻变得更长久?</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/519.html</link>
<description>结婚是错误，离婚是醒悟，再婚是执迷不悟。其实是自己对婚姻没感悟，所以才得出一串“谬悟”。</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;保持长久婚姻的秘诀
　　现在，人们的生活水平普遍提高了，如今有不少家庭都自备汽车。大家知道，汽车在使用过程中，很多人都对它非常爱惜，经常保养、检修
和维护，使它能够正常使用，并且使用的寿命更长。我们居住的房屋也会经常性地检修维护，以确保它的安全性和使用寿命。我们企业的生产机器设备会经常性的保养、维护和检修，以确保生产的正常进行和设备的正常使用寿命。我们当中有很多人是做生意的，做生意需要用心地经营和管理，生意才能向前发展。但是，我们赖以生活的紧密相连的婚姻，有谁想到过也需要维护和保养呢?也需要像做生意一样去用心经营和管理?实际上绝大部分人都把它忽略了，人们还在沿袭传统婚姻搭伙过日子的古老方式，在如今多种文化与无数诱惑的大时代，传统婚姻有好多都在风雨中飘摇，毫无抵抗能力。

　　说起做生意，大家都比较了解，很多人还是这方面的行家里手。要把生意做好，就得用心经营，这是件比较麻烦、费心，又是长久的持续活动。但是，并不是所有生意都能经营好。把生意做好，要分两大步骤：首先是项目选择。做什么生意，做哪一行生意。
　　并不是所有行业的生意都好做，都适合自己做，并且都能赚钱的。所以要进行考察，市场分析，投资风险等多方面研究论证，然后才确定该做什么生意既有前途也有钱图。选择经营项目是决定以后生意好坏的前提条件。然后就是&amp;ldquo;做&amp;rdquo;生意，用心经营管理，生意就会逐步好起来婚姻其实跟做生意一样的道理，同样需要&amp;ldquo;选择&amp;rdquo;和&amp;ldquo;经营&amp;rdquo;两大步骤。婚姻需要经营，不管婚姻幸福与否。

　　生活中我们经常看到有许多各界成功人士(包括男人和女人)，他们有的生意做得很大，有的事业上很成功。一谈到自己的事业经验，他们可以滔滔不绝，说个八天八夜也还有很多话题说不完。如果说到婚姻方面，他们就表现出无奈的形象了。与做生意一样的类型，可他们的婚姻就做得不敢恭维了，有不少成功人士的婚姻很失败。究其原因，他们就不知道婚姻也应该象生意一样需要去用心经营。
　　问问身边的众多人士，他们都会一脸茫然。经营?怎么个经营法?在众多人士心里，尤其是具有老资格的婚姻经历的人，他们的心得就是，要把婚姻搞牢固，扎实，首先要掌握家庭控制权(为争夺家庭控制权，不是东风压倒西风，就是西风压倒东风，夫妻两人不能平等，要PK一番，其中一人被对方征服，有的是被强制压服。)，然后是控制财政大权。

　　男人腰包不能留钱，一旦有钱就出去鬼混，打野食(殊不知没钱的男人还存有私房钱照样打&amp;ldquo;野食&amp;rdquo;。);第三是随时查岗、盯梢，检查男人衣服、手机等随身物品是否有&amp;ldquo;罪证&amp;rdquo;。这些都是现实中不少女人惯用的手法(有些男人也用这种笨拙方法)。但是，这根本就不起作用，甚至起反作用(这其中的缘由其他章节讲。)，不少男人出轨的照样出轨，离婚的狠心离了婚。有许多尽管没离婚，却对自己的婚姻很是不满意，只是得过且过。如果谈感情方面早就没有，他们的婚姻已名存实亡。现在出现了这样一个普遍现象，孩子高考上大学了，夫妻两终于松了一口气，该离婚了。凡此种种，出现了许多人的感情都在长期流浪，没有归宿。问题出在哪里?答案就在&amp;ldquo;经营&amp;rdquo;上。婚姻经营方法不当，不得人心，所有才有这样的结果。

　　婚姻质量的好坏，其实与当初的选择有重要的关系。选择什么样的恋爱对象以后过什么样的婚姻生活。这就是谈恋爱时需要慎重选择合适的对象。再重申一遍，是选择合适的对象，绝不是完美迷人的对象。很多人是注重&amp;ldquo;选择&amp;rdquo;而不懂&amp;ldquo;经营&amp;rdquo;。一旦和心仪的人结婚了，好像就万事大吉了。其实，真正的婚姻大戏才开始，有保障的爱情生活才开场，自己就迷茫了。以至于后来在婚姻中不断出现各种摩搽和矛盾，不能有效的化解和协调。相互间磨合困难，相处困难，致使矛盾升级，婚姻失去和谐和幸福，在忍无可忍的情况下而离婚。原本指望婚姻能给爱人双方带来长久幸福，结果却是婚姻成了爱情的坟墓。这与初衷远远背道而驰。有的人士离了婚再结婚，由于自己不懂得经营婚姻，又重蹈覆辙，婚姻再次失败。所以有人&amp;ldquo;大彻大悟&amp;rdquo;，编了一首顺口溜：结婚是错误，离婚是醒悟，再婚是执迷不悟。其实是自己对婚姻没感悟，所以才得出一串&amp;ldquo;谬悟&amp;rdquo;。

　　怎样来经营好婚姻呢?大家知道，我们经营自己的事业需要花大量的时间和心思，而且不能怠慢。而我们经营自己的婚姻同样像干事业一样长久地用心投入，因为它同样是我们一生的事业。也就是说，经营婚姻实际上是夫妻之间共同的人生事业，同样需要我们干事业的胸怀、热情、智慧和耐心，需要长久的付出，细心地维护。唯有如此，婚姻才能始终保持良好的运行状态。拥有良好的婚姻，才能促进事业的蓬勃发展，才能真正享受到生活的甜蜜和无尽的幸福。

　　经营婚姻有它的科学方法。根据正常人的心理需求反应，世界各国有不少著名的婚姻心理专家对此作了大量的研究。综合这些研究成果的基础上，结合本人多年的研究经验，创造了一套科学的切实可行的婚姻经营方法。经营婚姻主要采用&amp;ldquo;宽容、谦让、奉献、忠贞、沟通和赞美&amp;rdquo;等功能性方法(这些方法在后面的章节分别以生活案例分析讲解)，灵活运用，并不定期加以检测维护，婚姻自然能够运行良好。这样爱情才会栖息在幸福的港湾，永远不会流浪。
　　男人经营好自己的婚姻，就是经营好自己不断增值的固定资产;女人经验好自己的婚姻，那就是一生追求的幸福圆满的事业。有了幸福的婚姻，是人生奋斗的强劲驱动力。

	
		
			幸福指南针
		
		
			　　成都幸福指南针是一家专业从事挽回婚姻、挽回爱情、分离小三、两性关系维护、爱情定制、恋爱技巧、恋爱课堂咨询，婚姻调研与服务为一体的综合性服务机构。
			　　我中心由资深婚姻分析师、婚姻指导师，婚姻家庭咨询师，心理咨询师和婚姻调研服务人员等组成。
			　　为咨客提供情感疏导，婚姻质量分析，恋爱择偶指导、夫妻矛盾调解、婚姻挽救修复，分离第三者，婚外情危机干预，离婚事宜咨询，婚姻调研与服务，亲子关系咨询，等一系列的咨询服务。
			
		
	

&amp;nbsp;

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0425/20170425120026815.jpg</image>
<keywords>保持长久婚姻的方法</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-25</pubDate>
</item>
<item>
<title>婚姻中,女人有时候真的要把自己修炼成“狐狸精”！</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/508.html</link>
<description>女人，有时候真的要把自己修炼成“狐狸精”!因为，很重要!真正的女人才能修炼成真正的“狐狸精”，因为善良所以美丽，因为聪慧所以可爱，因为狡黠所以风情      </description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;挽回婚姻
　　女人，有时候真的要把自己修炼成&amp;ldquo;狐狸精&amp;rdquo;!因为，很重要!
　　真正的女人才能修炼成真正的&amp;ldquo;狐狸精&amp;rdquo;，因为善良所以美丽，因为聪慧所以可爱，因为狡黠所以风情;
　　这辈子如果没拼到点狐狸精的妩媚妖娆，做女人还真有点可惜。
　　假期和几个女人吃饭，其中一位的丈夫据说正被家外的&amp;ldquo;狐狸精&amp;rdquo;迷得神魂颠倒。
　　爱哪能说没就没，女人心更是不容易死，于是女人苦苦寻求修复情感的出路。
　　局外人看起来是一场婚姻保卫战，局内人只怕早已经身心俱疲。

　　我让她去看看《聊斋》，学点里面种种狐狸精的本事，即便不得不以变化的面目视人，也保存着几分善良天真和大仁大义，于是得到与离开才都不带一点伤。
　　说别人是&amp;ldquo;狐狸精&amp;rdquo;的多半是女人，男人遇到此类问题一般不会评论。其实也没什么好想不通的，男人的骨子里都有狐狸精情结。
　　生活里没有多少女人能成为《聊斋》中的狐狸精，书中有些鬼怪妖精不害人只帮人的真情感动了天地，最终成了人或成了仙，修到了她们想要的正果。
　　生活中又有多少被说成是狐狸精的女人有这般道行?
　　只怕时间一长，都是一哭二闹三上吊，要钱，要男人，要婚姻，要归宿了。
　　实际上很多人都没有做狐狸精的本事，更不懂什么是为爱放手为爱成全，有些爱是可以活在心里的，你却要把那颗心抓到粉碎。

　　与其说担心有个狐狸精来抢男人，不如自己也学着做个狐狸精。
　　《聊斋》里的那些鬼怪狐狸精们，不光美到心里媚进骨子里，还识大体，懂大爱，有大勇，善良真诚，知恩图报，哪个不比人可爱?
　　做个生活里的狐狸精也是需要修炼的，首先不缺爱，再则要懂爱，还要练就些独创的武林秘籍，以便和自己爱的男人棋逢对手，江湖一路白了头发。过程中你更要保持胜者为王，败者却不一定为寇的心态。
　　千年的修行哪那么容易就拥有，狐狸倒是千千万，能成精的没几人。别以为长出了&amp;ldquo;尾巴&amp;rdquo;就都是个&amp;ldquo;精&amp;rdquo;。
　　这年头当然有狐狸精般的女子隐于闹市，她的道行是自己的教养学识，精致优雅，以及宽和克制，当然还得有颜值可拼，有才华可以让她拼到笑傲江湖。

　　女人过了三十岁才是最适合做狐狸精的年华，而且那种千娇百媚伴着岁月老去，她散发出的幽香才会历久弥新，才能最终渗进情感的深处，也媚入别人的骨子里。
　　如果你没有这些素质，你就别学什么狐狸精，免得坏了狐狸的名声，把男人也哄成了有眼无珠的瞎子。没有这种自信，你也枉为了别人的老婆，在自家男人身上下点功夫，幸福的也是你自己。
　　只有真正的女人才有资格，并且才有可能修炼成真正的狐狸精，女人可以不美，但不能不媚，女人不一定都是美若天仙，但一定要温柔永恒。即便做不成这般的女子，也不去做什么伪狐狸精，空惹了一身骚。
　　换句话说，我们没有狐狸精的美貌，也要有狐狸精的精神，再或者有点女人的味道，执着但不执迷，真情但不伤人，善良但不软弱，美好但不矫情。

　　狐狸精一定是不缺爱的，她们本身就是雨后的彩虹，暗夜的烟火，有惊艳才会有力量。
　　妩媚是上天赐予女人的礼物，而温柔则是女人最优秀的品质与修养之一。
　　如果我们不能对亲人和颜，对爱人悦色，对朋友体谅，对老幼尊，我们就都欠缺完整的人格，根本完不成爱情这项艰巨任务。
　　做个温柔妩媚的狐狸精，就算遇不到永恒的情感，我们也可以用温柔将心底的爱永久保鲜，任何时候开启，颜值都妩媚如初见。

	
		
			幸福指南针
		
		
			　　成都幸福指南针是一家专业从事挽回婚姻、挽回爱情、分离小三、两性关系维护、爱情定制、恋爱技巧、恋爱课堂咨询，婚姻调研与服务为一体的综合性服务机构。
			　　我中心由资深婚姻分析师、婚姻指导师，婚姻家庭咨询师，心理咨询师和婚姻调研服务人员等组成。
			　　为咨客提供情感疏导，婚姻质量分析，恋爱择偶指导、夫妻矛盾调解、婚姻挽救修复，分离第三者，婚外情危机干预，离婚事宜咨询，婚姻调研与服务，亲子关系咨询，等一系列的咨询服务。
		
	

&amp;nbsp;

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0424/20170424113353390.jpg</image>
<keywords>挽回婚姻</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-24</pubDate>
</item>
<item>
<title>婚姻沟通的方法秘诀是什么</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/504.html</link>
<description>婚姻的经营，有可能带入像天堂一样的境界，也有可能步入像地狱一般的生活；既然有这种差别，就表示婚姻是由我们自己努力去经营的      </description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;挽回婚姻


	
		
			
				
					&amp;nbsp;
				
				
			
			
				
					&amp;nbsp;
				
				
			
			
				&amp;nbsp;
			
		
		
			萧伯纳曾讲过一句话：「一个人要不要结婚，不需要去勉强，因为结婚或不结婚，到后来，他们都会很后悔。」真的如此吗？表面上，好像有很多现象被他言中了，但事实上，婚姻掌握在我们手里。我常说：「婚姻的经营，有可能带入像天堂一样的境界，也有可能步入像地狱一般的生活；既然有这种差别，就表示婚姻是由我们自己努力去经营的。」
		
		
			
				
				
					&amp;nbsp;
				
			
			
				
				
					&amp;nbsp;
				
			
			
				
					
						
							
								　　有一位专门做婚姻辅导的朋友希望我能从二十几年的临床经验里告诉他，最严重的婚姻问题是哪一类。如果我问大家：从你们生活经验里，认为最普遍的婚姻问题是什么?大家可能会说：婆媳、外遇、性、经济、子女管教、个性不合等问题，而我的回答是「沟通问题」。其实刚才所提的那些问题，它的背后，都是因沟通不良而导致的。例如：夫妻间处理财务出了问题，往往是因为处理财务的过程，没有好好沟通;父母管教子女的方法不一致，也是夫妻间沟通出了问题!很多人以为「性」只是肉体的动作，其实，它是夫妻间最亲密的沟通;如果平常沟通的基础出了状况，想要在性的关系上赤裸坦诚开放地沟通，当然不容易，所以我说「沟通是所有婚姻问题的根源」。很多人找不出婚姻到底出了什么问题，最后就说是因为个性不合。其实是两人不够了解，彼此没有足够的沟通，越来越不愿意讲话，也越来越疏离;彼此做事情的方法不清楚，也不和对方解释，以致彼此互相猜疑和不满。
							
						
					
				
				
					
						
							
								　　有一句话说：「夫妻之间吵架，总比不沟通来的好。」不知道大家是否同意这种说法?当然，不沟通是一种最糟糕的婚姻关系。因为我常常处理婚姻问题，碰到过许多奇怪的个案。曾经有一对夫妻，十一年没有讲过话，很难想象他们怎么在一起生活。有人很喜欢以小孩为沟通管道，有的会说：「你去告诉你爸爸」有的会问：「你妈妈刚才说了什么?」甚至于会问：「你和那死人说了什么?」至少可以借着孩子传话。但当孩子长大离家之后，夫妻就受不了了，因为他们没有孩子当传话筒了。家中仅剩夫妻二人，好像回到新婚一般，但情感却和新婚时相反;新婚时是热的不得了，只要两人相看，不用吃饭都会饱，现在呢?看到那张面孔，那么陌生、冰冷，真是很难想象。
							
						
					
				
				
					
						
							
								　　我在处理外遇问题中发现，很多男人只是为了对方的年轻貌美，回头的机会比较大，虽然有人说：「家花不比野花香」，可是他最后还是会觉得自己的太太比较好。可是，当一个中年人，他的外遇是因为找到了一个可以谈心的人，就不容易回来了。因为人到中年以后，珍惜的不是肉体和性方面的满足，而是希望借着彼此的沟通而了解、互动。当然，我不是说人到中年以后可以借着这个理由外遇，这绝对是错的，只是在此提醒大家注意，有时婚姻中最大的致命伤是缺乏沟通，而不是经济的问题，也不是因年纪大了缺乏吸引力的关系，沟通才是这些问题背后的主要因素。
							
						
					
				
				​
				
					
						
							
								　　第一个，要有良好的沟通，必须注意到时间和地点的问题。
								　　例如一个人在疲倦或是肚子饿的时候，比较沉不住气，比较容易情绪化，不喜欢被烦。在这种情况之下，你能避免情绪化的沟通最好，如果要在那段时间谈话，就要选择谈话的内容，以比较轻松的、不容易引起争执的内容为主。如果要讨论的话题比较沉重，就找个比较适合的时间，例如说：吃过饭以后，不要急着看电视，也不要急着洗碗筷，在很好的气氛下慢慢谈，或是到外面走一走，一面走一面谈。我在处理婚姻辅导的时候，发现夫妻引起不良沟通的时候，往往是在客厅里，而且是先生刚下班的时候。
								　　有一项研究报告说，男人一天要讲一万个字，女人一天要讲一万五千个字才会舒服。很多男人常常在上班时已讲完一万个字了，甚至于已经透支了，下班时又经过交通的阻塞，回到家时，又累又烦，已经很不想再讲话;但很多太太没有上班，从早上开始就在心里对话、练习，等待先生回来时，赶快跟他讲。当先生一进门，就在客厅迎接他，跟他说话，可是所讲的话又没有经过选择，常常讲一些比较烦人的事：孩子教不好呀、钱不够用啦、数落婆婆今天又怎么样啦&amp;hellip;&amp;hellip;所以我发现夫妻吵架，第一个战场就是客厅。所以选择适当的时间、地点沟通是非常重要的。
							
						
					
				
				
				
					
						
							
								　　第二个建议是要清楚的表达自己的意见。
								　　有时候，讲话不清楚，变成只有「沟」而没有「通」。不知各位有没有这样说过：「我不用说你也知道!」难道先生是妳肚里的蛔虫，这样有默契?我相信很少人能达到这种境界。或者有人认为说了你也不知道，干脆就不说，这些都是消极的做法。
								　　我知道很多男人不喜欢太太唠叨，可是我常告诉男人：「太太会唠叨，男人要负一半的责任」，因为很可能是，你没有好好的听，或是你有听，没有懂，所以太太要耳提面命的再三提醒你，直到你知道了，什么叫唠叨?例如，讲一次先生就知道了，妳却讲了两次，讲两次先生就知道了，妳却要讲三次，这就算是唠叨了。 一般以为女人比较唠叨，可是男人不单会唠叨，有些男人唠叨起来更叫人受不了，至少我遇见过最唠叨的人是一位男士，他说话不但冗长，还经常重复，有时看见别人不耐烦听他的，他竟然会大声说：「不是我唠叨，我是关心大家，所以我再重复一遍!」
							
						
					
				
				
				
					
						
							
								&amp;nbsp;
							
							
								　　沟通有五种层次，沟通若能进入更深的层次，彼此间建立的关系就更亲密。
								　　第一种是「打招呼式」。两人相见互道：「早安」、「你好」，这是很基本的见面礼貌，有时我们和陌生人见面也会打招呼。
								　　第二种是「报告式」。例如，妳今天听了什么演讲，什么消息，告诉妳的先生;先生下班回来，告诉妳上班时发生了什么事，这是信息的互通。
								　　第三种是「意见式」。妳可以将对一件事的看法表达出来，这是一种双向的沟通。如果以电视节目为例，新闻报道是报告式的，座谈会就是意见式的，为什么呢?因为大家意见讲出来，是一种更深层次的沟通。
								　　第四种是「感受式」的沟通。第二种和第三种是属于谈事情、观念、理论、思想的沟通。可是，人与人之间可贵的是，人有感情，所以要谈出自己的感受，例如，我舒服不舒服、我讨厌或高兴，要能说得出来，或许，男人天生比较不容易将感受表达出来。如果是这样，妳更应该小心两件事情，第一件事，就是不要让先生更不敢表达感受，有的男人还没有表达完他的感受之前，妳已经做了强烈的响应。坦白讲，如果妳的先生能在妳的面前，把他的感受讲出来，甚至于哭出来，或很生气，妳应该很珍惜，他终于比较像一个人了。或许文化上的关系，男人和女人不同，女人用哭来表达感受，好像比较容易被接受，男人很可能用行为来表达他的感受，譬如：先生下班回来，妳看到他那张臭脸，就应该知道他不高兴，这时候就不要再问他是否不高兴?反而要泡杯茶给他喝，他会觉得很高兴，认为自己没有说，妳就已经知道;事实上他的不高兴已在脸上表现出来了。他会认为妳很体贴，很关心他，响应的动作又做得很好，有些男人确实是比较需要这种方式。
								　　第五种是「关爱式」的沟通。这种沟通可以强化夫妻之间的感情，例如关爱的言语&amp;mdash;&amp;mdash;我喜欢你、谢谢你、我爱你等。有位太太怪她的先生，从结婚到现在，从来没有说过一句：「我爱妳!」，她已经期待了七年。我问她：「妳先生是做什么的?」她说先生是按时上下班的公务员。我就反问她：「难道妳没发现，他这七年来都是用准时下班来表达对妳的爱吗?」我又问她：「妳先生喜欢帮忙做家事吗?」她说：「喜欢呀!有时候买菜，有时候连衣服他都洗。」我再问她：「妳先生的胃口如何?」她说：「他胃口好得不得了，每天都把菜吃光光」我说：「就是嘛!妳的先生这七年来，每一天都用行动来表示对妳的爱。」男女确实不同。
							
						
					
				
				
				
					
						
							
								★
						
						
							不过我也常劝告男士，有的时候，「爱」要用言语表达出来。我认为很多夫妻，结婚之前很厚脸皮，结婚之后却很爱面子甚至好害羞，不知道是为什么？其实，夫妻之间是最不要讲面子的。今天大家都穿得很体面，假设有个人穿着背心，甚至打着赤膊，那么你一定会认为这个人疯了，可是你有没想过，你和你的先生或是太太，在床上时是怎样的？说得更明白一点，是不可见人的，但是在夫妻关系里，是一件美好的事，这就是夫妻关系嘛！为什么连这都不觉得是一回事，有些事却觉得很不好意思？所以我说这是一种不太恰当的顾忌，有时候反而限制了表达的机会。
							有时候一方表达了，另一方的响应也要很小心。有一位先生从南部出差回来的时候，想到明天是和太太结婚十周年的纪念日，于是买了一件包装得很漂亮的毛线衣要送给太太。你们猜，太太的第一句话怎么问？「多少钱？」先生很高兴太太问这句话，因为他自己不好意思说，当时的他已做了经理，经济能力也不错，第一次买这么有份量的礼物给太太，就很得意的对太太说：「五千六！」请问，这位太太下一句说的是什么？「你一定是给那位专柜小姐迷住了，才会这样乱买！」这位先生听了差一点昏倒，气得恨不得拿剪刀把毛衣剪掉。
							所以，爱的表达一定要有爱的响应；男人不要怕说甜言蜜语的话，女人也要懂得珍惜，懂得鼓励，相信爱的学习才能渐渐使人更成长。
						
						
							
								★
						
					
				
				
					
						
							幸福指南针
						
						
							　　成都幸福指南针是一家专业从事挽回婚姻、挽回爱情、分离小三、两性关系维护、爱情定制、恋爱技巧、恋爱课堂咨询，婚姻调研与服务为一体的综合性服务机构。
							　　我中心由资深婚姻分析师、婚姻指导师，婚姻家庭咨询师，心理咨询师和婚姻调研服务人员等组成。
							　　为咨客提供情感疏导，婚姻质量分析，恋爱择偶指导、夫妻矛盾调解、婚姻挽救修复，分离第三者，婚外情危机干预，离婚事宜咨询，婚姻调研与服务，亲子关系咨询，等一系列的咨询服务。
						
					
				
				
				如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
			
		
	



</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0422/20170422011910990.png</image>
<keywords>婚姻沟通的方法</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-22</pubDate>
</item>
<item>
<title>离婚后如何挽回前妻，挽回婚姻?</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/497.html</link>
<description>结婚的意义原是为了彼此的幸福而结合，当你付出越多，对方却是越来越不满，你开始抱怨，“我为你做了那么多，你还有什么不满足?”</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;挽回前期
　　婚姻经营不善，是两人的责任。情感专家范维老师说过，世界上没有任何一对夫妇是完全合适的。所谓的完美的关系并不完美，都是不合适的两个人最后磨合到只剩彼此都能接受的、大部分的小问题，最后才在一起。所以，如果你不试着去解决婚姻中产生的问题，反而以离婚结束自己的苦恼，逃避自己的责任，即使后来你会遇到另外一个人，也会因为同样的问题而分开。妻子之所以会跟你离婚，就在于她看不到希望了，也许是你的不思进取，也许是因为你不够了解她、不懂得理解她，也许是外界的压力迫使你们分开，这需要你找到原因。找到原因也意味着你要剖析自己，反思自身的问题，与过去的自己告别，这样才能用全新且积极的态度去面对挽回这件事。

　　一、离婚的原因
　　在精神层面不合。有些人在走进婚姻的时候往往会忽略精神层面的考虑，就是双方的信仰、兴趣、性格、道德和价值观等差异较大，有些夫妻的精神层面不合是出现在婚后的，由于两人在婚后发展的程度和上升的空间不同所导致两人的差异，同时又缺乏理解和沟通，长期这样就会发生冲突，就很容易导致感情的破裂。
　　对婚姻有过高期望。童话故事里面的结局通常是&amp;ldquo;王子和公主终于幸福地生活在一起&amp;rdquo;，但在现代社会，这只是生活的开始，柴米油盐才是婚姻生活的本质，如果你还抱着当初恋爱时候的浪漫，期望把恋爱时候的状态带到婚姻里，那么现实会给你一个很大的冲击。
　　对配偶的要求过高。当两人走进了婚姻，你会逐渐发现对方的&amp;ldquo;不完美&amp;rdquo;，例如清晨你会看见你的配偶素颜出现在你面前、他的脏衣服随处丢、晚上不洗脚就上床睡觉等，这些生活习惯是否会打破当初你们在恋爱时候的美好感觉，挽回学院说过：&amp;ldquo;婚姻内的女人不要对配偶的要求过高，这不但会让你失望同时还会让你的婚姻亮起红灯&amp;rdquo;。
　　二、改变自己
　　老婆之所以提出离婚，有的是因为受够了老公的漠视，有的是因为老公太过懦弱，在婚后发现这个男人并不是我想要的。身为一家之主的你，是否尽到一个老公应尽的责任，好好保护并带领这个家呢?当老婆提出离婚时，可以提出让大家冷静一段时间，在这个过程中检讨自身不足，提升自己的吸引力，多丰富自己的生活。正如康纳所说：&amp;ldquo;人性是可以随意操控的。&amp;rdquo;当你变得足够优秀的时候，她反而会产生否定心理：&amp;ldquo;我真的要放弃一个这么优秀的男人吗?&amp;rdquo;
　　改变包括外在和内在的改变。外在的改变是最明显的，你可以选择更加适合的发型和着装，不再任由自己的身材朝横向发展而选择去健身，让自己变得更加整洁、大方。而内在的改变需要时间，但只要你坚持下来，你就会发现这些提升给你的人生带来的改变。你可以多读书、多出去旅行、跟高质量的人交流学习...这些都能从内而外地提升你的气质。
　　三、增加投入
　　这里的增加投入包括时间投入、金钱投入、情感投入和身体投入。离婚欧并不意味着你们的关系就断得一干二净，如果你们双方的家人、好友都选择站在你这边支持你，无疑会形成一股挽回的巨大助力。比如，你们一起参加共同的朋友圈活动，你与对方的聊天过程中，不仅让她看到你的改变，更增加了对你的兴趣。这就是时间投入。而当她在发呆时不知觉地想起你，这就是情感投入。当你们在吃饭的时候，你选择让她买单，而她也乐意付出，这就是金钱投入。身体投入自然不用说。
　　情感专家范维老师说过，爱的体验，就在于投入的多少。你投入得越多，你的爱体验就越强。我们不能那么自私，不能在整个过程当中，只有自己投入而不让她去为这段关系投入。我们不应该如此自私的只顾着自己体验爱而让她没有体验爱的机会。只有当她感受到自己的付出，才会合理化自己的行为为爱上你，才有利于你的挽回。
　　四、改变相处模式
　　在挽回成功后，你们需要改变你们之间的相处模式。比如，平常相处懂得理解。康纳说过，&amp;ldquo;女人最需要爱护和陪伴。&amp;rdquo;感情中的女性总是缺乏安全感，就算平常是一个大大咧咧的女汉子，同样会希望自己的爱人包容和关心自己。男人在这时候就应该多花时间陪伴爱人，并且学着包容爱人的小缺点，这样才有利于长期关系的发展。
　　夫妻吵架懂得退让。吵架可以是夫妻感情的增温剂，同样也可能是摧毁婚姻的杀手。她们并不关注事情的对错，而只是想要你的关怀。范维老师也说过，&amp;ldquo;感情出现任何问题，男人都要有承担责任的气度和准备。不要把责任推卸给女人，这不是男人该做的事情。&amp;rdquo;你赢了一场争吵，女人的忧虑和不满只会越积越深，像一个无底洞慢慢吞噬你们的情感。
　　激情褪去懂得制造惊喜。感情中男女的位置是不同的，&amp;ldquo;男人应该带领女人，女人只需做男人精神的支撑者。&amp;rdquo;作为主导方的男人可以发掘一些小浪漫，偶尔给女人惊喜，为感情增温。并不需要多有钱，也不需要多费心思，重要的是你心里有她，愿意为她花一些时间制造浪漫。感情不复杂，你爱她，就尽你所能。
　　离婚后如何挽回前妻，挽回婚姻?结婚的意义原是为了彼此的幸福而结合，但我们常常会忘了这一点，总是从自以为对的、为对方好的角度出发，却忽略了她真正想要的是什么。当你付出越多，对方却是越来越不满，你开始抱怨，&amp;ldquo;我为你做了那么多，你还有什么不满足?&amp;rdquo;，矛盾、争吵由此产生。在挽回成功后，不妨每周或者问题出现时及时来一次沟通，了解对方的需求，并尽自己所能去改善改变，这样你们的关系才能长久。

	
		
			幸福指南针
		
		
			　　成都幸福指南针是一家专业从事挽回婚姻、挽回爱情、分离小三、两性关系维护、爱情定制、恋爱技巧、恋爱课堂咨询，婚姻调研与服务为一体的综合性服务机构。
			　　我中心由资深婚姻分析师、婚姻指导师，婚姻家庭咨询师，心理咨询师和婚姻调研服务人员等组成。
			　　为咨客提供情感疏导，婚姻质量分析，恋爱择偶指导、夫妻矛盾调解、婚姻挽救修复，分离第三者，婚外情危机干预，离婚事宜咨询，婚姻调研与服务，亲子关系咨询，等一系列的咨询服务。
		
	

&amp;nbsp;

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0421/20170421043451717.png</image>
<keywords>如何挽回前妻</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-21</pubDate>
</item>
<item>
<title>挽回婚姻|张柏芝是怎样挽回婚姻的！</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/481.html</link>
<description>谢霆锋张柏芝的复合新闻竟然在他们离婚五年之后曝出，而且这一新闻似乎已经得到了谢霆锋的母亲狄拉波的正式证实。</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;婚姻挽回
　　2012年张柏芝与谢霆锋离婚的消息传得沸沸扬扬、举世皆知。离婚后。张柏芝独自带着两个孩子，处境艰难。而她的丈夫谢霆锋，在离婚之后，重新移情前任女友&amp;mdash;&amp;mdash;名气容貌各方面都不输于她的王菲。
　　近些年来，谢霆锋王菲的恩爱秀不断曝出，甚至还有王菲怀孕的消息。然而就在众人以为一切都成定局的时候，新的新闻又在一夜间风起云涌。
　　谢霆锋张柏芝的复合新闻竟然在他们离婚五年之后曝出，而且这一新闻似乎已经得到了谢霆锋的母亲狄拉波的正式证实。

　　说起谢霆锋、张柏芝和王菲，很多人都不陌生。三个人之间的感情纠缠，已经长达十多年之久。
　　前期的纠缠都已成为往事暂且不谈，就说谢霆锋张柏芝分手之后，冲破世俗观念，和王菲走到一起的事情，不仅受到了很多粉丝们的祝福，也得到了双方父母尤其是谢霆锋母亲的正面评价。
　　狄拉波曾经就说过，因为爱，谢霆锋改掉了很多坏的习惯，也不再那么劳累，这些张柏芝没能做到，王菲却做到了。

　　那么，究竟又是什么，让谢霆锋和很看好谢霆锋与王菲一起的狄拉波改变了主意，决定重新复合呢?
　　这一切，都要从张柏芝的努力说起。当年的张柏芝，虽然风头正劲，其实性格却不讨人喜欢。
　　不仅被很多明星和导演指责耍大牌，就连当初和谢霆锋结婚，也很不被谢霆锋的父母谢贤以及狄拉波接受。
　　尤其是婆婆狄拉波甚至放言，&amp;lsquo;有我在的一天，她别想进这个门&amp;rsquo;。虽然在张柏芝有了第一个孩子之后，狄拉波的态度有所转变，却依旧不怎么喜欢这个儿媳。
　　而后的&amp;lsquo;艳照门&amp;rsquo;事件，更是不仅让谢霆锋与张柏芝的关系走到了尽头，也让狄拉波和张柏芝的婆媳关系彻底降到了冰点。
　　虽说张柏芝当年，因为年轻又或者因为某些不为人知的原因，犯下了一些难以被原谅的错误，但是在离婚之后，她的选择却无疑是极为明智的。

　　离婚之后的张柏芝，人气低迷，一个人带着两个孩子，着实不容易。
　　可她却没有抱怨，没有自暴自弃，更没有苦苦的去纠缠谢霆锋，以孩子的理由要求复合。而是一个人着孩子，将生活打理得井井有条，默默的改变自己。
　　离婚之后，张柏芝将重心放在了孩子身上，很多事情都以孩子为主。在出席东方卫视《妈妈咪呀》节目之时，张柏芝就直言不讳的说：&amp;ldquo;在选择男友时，首先会考虑两个孩子，除非感情十分稳定，不会随便让别的男人闯进孩子的生活里。&amp;rdquo;
　　但是在带孩子的时候，张柏芝也没有因为要带孩子，就放弃努力。
　　不仅努力的维持着自己的迷人形象，塑造出容颜更胜当日清纯玉女的辣妈形象，也在事业上不断的努力。
　　而在提及谢霆锋的时候，张柏芝也没有像那些离婚的女人，以歹毒的称呼或者直呼其名，而是亲切的以&amp;ldquo;孩子爸爸&amp;rdquo;来称呼。她这样一方面不会给孩子心里留下阴影，另一方面也让谢霆锋看到了她的真心。
　　正是张柏芝通过不断的努力，才重新为她找回了春天，不仅被谢霆锋所接受，还让曾经极度嫌弃她的婆婆狄拉波主动出面证实他们复合消息。

　　现实之中，遭遇离婚的人很多，但是故事很少有比张柏芝更曲折的了，也没有多少比她处境更艰难的。
　　张柏芝的离婚，不仅涉及出轨，还有前任死灰复燃以及来自南方父母的压力，离婚之后需要一个人带着两个孩子，还要面对着无数粉丝的质疑。
　　既然故事那么曲折，处境那么艰难，都能挽回婚姻，那么现实之中离婚的人，为什么就难以挽回?归根到底，还是没有掌握离婚之后挽回的妙招而已。
　　张柏芝离婚之后，挽回婚姻的妙招可以分为三个方面：
　　其一是离婚之后不抱怨不自暴自弃，而是默默的接受一切，冷静的面对，不屈膝跪舔也不死缠乱打;
　　其二是主动的承担起责任，打理好自己和孩子的一切，缓解从外到内的压力;
　　其三是努力的改变并提升自己，从外到内提升自己的魅力与吸引力，为重新复合创造了良好的机会。
　　当然，不可否认的是，张柏芝在复合过程中，也很好的打了孩子这张亲情牌，如果离婚之后有了孩子的人，想要复合，在努力做前面几点的同时，也不妨从这方面下手。

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0420/20170420110250871.jpg</image>
<keywords>张柏芝挽回婚姻</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-20</pubDate>
</item>
<item>
<title>婚姻背叛|背叛婚姻的句子！</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/472.html</link>
<description>对大多数人来说，男人无所谓忠诚，忠诚是因为所受的诱惑不够，女人无所谓正派，正派是因为背叛的筹码太低。</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;挽回婚姻
　　1、对大多数人来说，男人无所谓忠诚，忠诚是因为所受的诱惑不够，女人无所谓正派，正派是因为背叛的筹码太低。
　　2、爱情很简单，因为每个人都会说：&amp;ldquo;我爱你，会为你付出一切!&amp;rdquo;，爱情很难，因为没有多少人做到了他的承诺。如果真心爱一个人，不承诺也会去爱;如果不爱一个人，曾经承诺也会背叛。
　　3、城市让男人改变，让女人背叛。&amp;ldquo;爱情&amp;rdquo;在高楼大厦、香车宝马的水平线上，压缩了平凡人向往的空间，渴望普通的曾经爱情，只不过空中阁楼、遥不可及。女人，你是城市的颜色。男人，你是城市的躯壳。
　　4、未来的路伸手不见五指，多少磨难和挫折，流血和流泪，伤害和背叛，都在等待年轻的我们。那些曾经想要相互保护的人，有一天，也许会狠狠地伤害彼此。我们因为爱而快乐，也因为爱而悲伤，我们因为爱而长大，长大却好艰难好艰难。
　　5、女人无所谓正派，正派是因为受到的引诱不够;男人无所谓忠诚，忠诚是因为背叛的筹码太低。

　　6、如果全世界都背叛了你，我会站在你背后背叛全世界。
　　7、当人们不再愿意承受形式上的爱情时，就会无法避免的出现背叛。
　　8、我也许不够坚强，但是足够倔强;你的背叛我会哭，但我离去就不会回头。
　　9、我们离回忆太近，离自由太远。有时候念念不忘，只是爱上回忆。一次犹豫，一次背叛，一次意外，足以让它枯萎。挣脱一切，烟消云散。
　　10、有些的时候，正是为了爱才悄悄躲开，躲开的是身影，躲不开的却是那份默默的情怀。

　　11、人生最遗憾的，莫过于，轻易地放弃了不该放弃的，固执地，坚持了不该坚持的。
　　12、我能感觉到你的心痛，你有你说不出的无奈，但是你做出一副无所谓的样子，你越是这样我就越难受。
　　13、不要轻易说爱，许下的承诺就是欠下的债!
　　14、淋过雨的空气，疲倦了的伤心，我记忆里的童话已经慢慢的融化。
　　15、没有经历过爱情的人生是不完整的，没有经历过痛苦的爱情是不深刻的。爱情使人生丰富，痛苦使爱情升华。
　　16、第一次哭是因为你不在，第一次笑是因为遇到你，第一次笑着流泪是因为不能拥有你!
　　17、我放下了尊严，放下了个性，放下了固执，都只是因为放不下你。
　　18、不敢说出口，因为我胆小，因为如果你拒绝，我以后就不能够再见到你了，宁愿默默的爱着你，不能让你知道，直到，直到你投进别人的环抱。
　　19、我以为小鸟飞不过沧海，是以为小鸟没有飞过沧海的勇气，十年以后我才发现，不是小鸟飞不过去，而是沧海的那一头，早已没有了等待。
　　20、世界上没有任何东西可以永恒。如果它流动，它就流走;如果它存着，它就干涸;如果它生长，它就慢慢凋零。

　　21、有的人与人之间的相遇就像是流星，瞬间迸发出令人羡慕的火花，却注定只是匆匆而过。
　　22、既然爱，为什么不说出口，有些东西失去了，就在也回不来了!
　　23、带着一根烟，浪迹天涯。
　　24、恋爱，在感情上，当你想征服对方的时候，实际上已经在一定程度上被对方征服了。首先是对方对你的吸引，然后才是你征服对方的欲望。
　　25、当眼泪流下来，才知道，分开也是另一种明白。
　　26、脸上的快乐，别人看得到，心里的痛又有谁能感觉到。

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0419/20170419105354329.png</image>
<keywords>婚姻背叛,背叛婚姻</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-19</pubDate>
</item>
<item>
<title>幸福婚姻，需要我们经常反省!</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/462.html</link>
<description>俗话说，相爱容易，相处难!在婚姻这条道路中，第七年一直被人们称为“七年之痒”，而有好多的夫妻真的在这段时间而出现状况。</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;幸福婚姻
　　俗话说，相爱容易，相处难!在婚姻这条道路中，第七年一直被人们称为&amp;ldquo;七年之痒&amp;rdquo;，而有好多的夫妻真的在这段时间而出现状况。案例中的夫妻在第八年出现了裂缝，男人宁肯净身出户，也要去寻求他所认为的&amp;ldquo;幸福&amp;rdquo;。而且自认为自己是一朵花的年龄，要风得风，要雨得雨的黄金时期，可你有没有想过，你现在的一切虽然和你的努力分不开，但也请你不要忘记，在你努力的同时，你的老婆也在努力着，承受着生儿育女之事，为你创造好的环境，让你能够毫无后顾之忧地工作，所以吃水不忘挖井人，请你不要把功劳都归己有。

　　人们常说：男人有钱就变坏。婚姻是一辈子的事，而坎坷无处不在，孕期是一坎，育儿期又是一坎，孩子长大他终于事业小成更是大坎。而现实生活中也有的男人没有钱也会变坏，我的一位朋友也正处在离婚的边缘，他们也是结婚8年了，女儿8岁，女的属于女强人类，赚钱比男人多，做事也不错，而男人工资不高，喜好上网，一年前在网上结识了一位女网友，两人打的火热，你来我往的见面几次，我朋友知道后提出离婚，男的不肯，男的父母也不肯，认为他们还有复合的可能。但是男的不肯离婚，又不肯和网友断掉，一直耗到现在。据说现在男的肯离婚了，说是女的逼他出轨的，而且男的父母也包僻儿子一致说是女方不好。。。。。现在因财产和孩子问题虽然尚没有办手续，估计也是很难收场了。俺真服了这个男人了，贼喊抓贼，再也不想和他说话，更不想理他的父母，一群混人!
　　甜蜜和浪漫的恋爱的时光短暂，大家都想把最美好的一面展现给对方，而婚姻是漫长的、平淡的，当大家都摘掉面具而一起生活时，长时间后难免会互相厌倦，生儿育女后的琐碎事情更加会让人觉得烦，而这又是每人必须面对的人生之路。
　　陷入婚姻误区的人们，你敢说你抛弃现在重新走入的围城不会再次面对现在的情况吗，人生之路不是你一个人走的，你敢保证下一个人就是你心目中的&amp;ldquo;完人&amp;rdquo;吗?自古以来，少年夫妻老来伴，真正能陪你走到老的往往就是你不爱的人。爱需要付出才能得到回报，一个见异思迁、喜新厌旧的人又如何得到认可?所以，请你在好好反省一下自我吧!

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0418/20170418115807531.jpg</image>
<keywords>保持幸福婚姻的方法</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-18</pubDate>
</item>
<item>
<title>如果实行一妻多夫制，你的婚后生活真的会更幸福?</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/434.html</link>
<description>在生活中很多女人抱怨为什么古时候男人就可以一夫多妻制,女强权主义极力反对古时候男人三妻四妾,支持当今社会实行一妻多夫制。如果实行一妻多夫制,你的婚后生活真的会更幸福吗?</description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;挽回婚姻
　　在生活中，很多女人抱怨为什么古时候男人就可以一妻多夫制，更有女权主义强的女人极力反对古时候男人三妻四妾，支持当今社会实行一妻多夫制。通过访问，很多女人觉得如果实行一妻多夫制，她们就可以享受男人的各种宠爱，过上更优裕的生活，更不用担心丈夫会出轨，从而减少出轨率和离婚率。但是，如果实行一妻多夫制，你的婚后生活真的会更幸福?
　　为什么这么多女人向往一妻多夫制?
　　&amp;ldquo;男人花心&amp;rdquo;这句话慢慢在众人心里潜移默化，认为男人花心是事实。其实，虚荣之心人皆有之，男人希望得到更多优秀的女人爱慕，他们会感到优越感，同时女人也需要得到更多男人的宠爱，从而当今社会越来越多女人向往一妻多夫制，认为这样在婚后就不会因为对方冷落而失宠。
　　无论怎样，当你向往另一种生活模式的时候，往往是因为对现状有所不满，可能是婚后生活不愉快，得不到丈夫的陪伴;或者是丈夫不够优秀，你想要更优秀的男人;甚至是因为婚后个人魅力的慢慢流失，丈夫出轨，你产生了报复心理，想要一妻多夫这种婚姻制度向男人示威，和男人夺取主权。但是在生活中，不断地和男人斗争，往往会让对方觉得在你身上感觉不到男人应有的尊严，而且如此强势的你会让男人望而却步，不利于婚姻的和谐发展。
　　实行一妻多夫制，就能减少出轨率和离婚率?
　　正因为对婚姻的不满足，从而很多女人向往一妻多夫制，有人觉得这样就能减少出轨率和离婚率，但是答案是否定的。当实行了一妻多夫制的时候，在感情出现问题之后你不愿意花时间维护一段感情，不愿意去投入付出，不愿意去解决问题，一心想着这段感情不好，还有更好的感情，最终导致没有一段完整美好的感情。
　　实行一妻多夫制并不会从根本上减少出轨率和离婚率，男人出轨最后导致离婚，肯定是你们的婚姻出现了问题，懂得从根本上解决问题，有可能你满足不了男人的内在需求，所以他沉醉于别的女人的温柔乡，不断报复，只会让问题越发严重，就如挽救婚姻大师康纳所说：&amp;ldquo;男人需要的是被需要。女人越示软，就会激发男人的保护欲，他才会感觉到自己被需要。&amp;rdquo;所以想要幸福美满的婚姻生活，首先要懂得满足男人的内在需求，他才会给你更多的宠爱和呵护。
　　如果实行一妻多夫制，你的婚后生活真的会更幸福?答案是否定的，对现状不满，想要改变生活?想要幸福美满的婚姻生活?就要懂得解决根源上的问题，满足男人的内在需求，让自己成为倍受宠爱的女人，争取自己想要的幸福。

如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0413/20170413042031218.jpg</image>
<keywords>一妻多夫制会幸福吗</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-14</pubDate>
</item>
<item>
<title>老公与前妻藕断丝连，我该怎么挽救这段婚姻?</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/422.html</link>
<description>结婚4年,我一直在忍让她,包容她,他却很少关心爱,爱护我,根本不懂得我的好。我问他为什么喜欢找前任聊天,是不是想离婚了。他告诉我和我过夫妻生活没有什么感觉,但他不想离婚,我该怎么办   </description>
<text>文/幸福指南针&amp;middot;婚姻挽回
　　我和老公本来不会在一起的，他家里很穷，他是老大，还有弟弟和妹妹，他上大学把家里钱的都花光了，以后弟弟和妹妹的学费要由他负责。我出生于城市，从小就集万千宠爱于一身，妈妈坚决不同意我们结婚。但是，当年，我已经怀孕了，没有办法，妈妈只好妥协。
　　现在，可好了，婚姻出现危机了，妈妈满肚子火气，对我愤愤不平。两个月前，老公出轨了，竟然跟他的前女友，而且，他的前女友现在有男朋友。我真的不知道老公原来这么花心，人长得并不帅气，个子也不高，竟然还能得到前任的欢心。老公跟我道歉了，说以后再也不跟前任联系了。
　　他嘴巴说得利索，但在行动上，我并没有看到他一点点改变。上个月，我们两个坐在沙发上看电视，后来，他就玩手机，开始我并没有注意，后来他大声笑出来，我还以为他看到什么搞笑的视频了，把头凑过去，发现他又在跟前任聊天，有些像是黄段子。
　　结婚4年了，我一直在忍让她，包容她，他却很少关心爱，爱护我，根本不懂得我的好。我问他为什么喜欢找前任聊天，是不是想离婚了。他告诉我，和我过夫妻生活没有什么感觉，当初和我结婚就是错误。但他不想离婚，不想让我带走孩子，我们之间一直以亲情的关系联系着。我该怎么办?就这样一直拖着下去嘛?希望得到老师的帮助。
&amp;nbsp;
　　幸福指南针&amp;middot;婚恋挽回咨询师回复：
　　忍让不能无止境，第一次叫品格，第二次叫宽容，三次以上叫懦弱。所以你不能一直忍让下去。现在，你老公跟前女友纠缠在一起，身在曹营心在汉，他把全部心思放在前任，把你当成空气，你们之间的关系一直因为儿子而存在。
　　你可能在这方面处理得太过懦弱，你根本就管不住你老公。我不知道他的前任是否已有家室，如果有的话，你可以联手对方的丈夫一起来对付他们。没有的话，你应该阻止此种行为再继续，不然以后，你老公就会给你带绿帽，甚至和你离婚，因为你们一直在等孩子长大，带孩子成年了，你们的关系也就完了。
　　为了孩子，出发点是好的。离婚对于孩子的身心健康与成长是极其不利的，单亲家庭环境下成长的孩子是极易产生的。虽然不能说所有的&amp;ldquo;问题孩子&amp;rdquo;都来自于单亲家庭，但我敢肯定的是，单亲家庭的孩子十有八九都有&amp;ldquo;问题&amp;rdquo;。但你也要为自己考虑考虑，你老公屡教不改，并且认错了再犯，所以，你要么把前任赶跑，要么让老公不要跟前任暧昧，不然，对你来说，离婚可能是一种解脱。
如何挽回一段感情,如何挽回一段婚姻,怎么挽救婚姻,老公出轨怎么办,男朋友出轨怎么挽回,老公有外遇怎么解决,如何挽救我的爱情,分手了怎么挽回,成都哪家挽回机构最靠谱,成都哪家挽回公司最靠谱
&amp;nbsp;
</text>
<image></image>
<keywords>怎么挽救婚姻</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-13</pubDate>
</item>
<item>
<title>幸福指南针值得信赖的婚姻挽回机构</title>
<link>http://www.ailianlove.com//hunyinleizl/397.html</link>
<description>选择幸福指南针婚姻挽回机构的四大优势:1、行业内情感婚姻问题，高效实用解决方案的开创者。2、以高效科研团队为基础的高水准的专家导师团队。3、24小时超预期情感管家团队贴身服务      </description>
<text>
FACED CRISIS
你的婚姻是否正面临以下危机...

权威调查统计
　　有75%的家庭婚姻存在这样那样的问题，有15%的家庭处于濒临破碎的边缘或已离婚，只有不到10%的家庭相对和谐。
处理婚姻危机的常见错误
一步错，步步错...

幸福指南针爱恋挽回教你解决婚姻问题的正确之道!【立即咨询】
WHY TO CHOOSE ZHINANZHEN
选择幸福指南针的四大优势
　　1、行业内情感婚姻问题，高效实用解决方案的开创者。
　　2、以高效科研团队为基础的高水准的专家导师团队。
　　3、24小时超预期情感管家团队贴身服务与咨询。
　　4、幸福私享课，依据个人意愿和实际情况，量身定制，私密操作，逐项训练，目标导向，结果保证。
全套婚姻情感解决方案

SERVICE PROCESS
服务流程

</text>
<image>http://www.ailianlove.com/uploadfile/2017/0409/20170409045508187.png</image>
<keywords>婚姻挽回机构</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-04-09</pubDate>
</item>
</document>
